上環海旁火熄左 成班防暴狗準備過嚟包抄

各位小心！又有30幾個防暴

大家散啦 唔好被捕
元朗後生被打，等光復